
                      Por cualquier estándar, cada persona en el mundo de Daddy's Home 2 quedaría marcada de por vida por los eventos de la película. El verdadero final feliz es que nadie en la audiencia tiene que irse a casa con estas personas.
        
            